推乜柒野黃店呀，嘉年華呀而家？

無差別罷買罷食裝修，令全香港人過唔返正常生活
咁先係革命

阿sir

拉

拉

你可以做文宣帶領群眾，但你冇咁做。你只係係網上空談

屌

死黑警咁得閒上連登？

傻仔

三毛今日咁勤力

如果全香港人都有革命嘅心態，咁樣可能係出路。但如果好多人都未覺醒淨係叫口號的話咁會嚴重影響民心。
唔反對全香港裝修，但要大家心態上準備好先得。

吊開喇死黑警

嬲？